有冇覺得Elon Musk 串過馬撚

仲串過連登仔名言做淡慘過做雞
星期一有冇淡友教訓下佢

elon做火箭>火箭只會向上>tesla股價只會向上

蝕錢吹水股，仲撚癲過騰訊美團

人地時間管理大師黎

基本